[治癒片]醫生清理萬年耳屎，了到最後發現...

cls

死左未隻蟲

Cls

唔死應該做木乃衣

Cls 好想即刻去醫院check 下隻耳仔

好撚恐佈

香港人用得多棉花棒 都可能會咁
越塞越入

有次去採耳比人話隻耳仔塞左
但平時有Li開 都係li到冇色先停（油耳
比條友清左成粒鐘

痴撚線 點撚樣先會咁撚污糟

棉花棒其實會越塞越入
不過間唔中都想用下

點解我睇唔到條片

耳仔原來可以塞咁多野入去

邊度有得清耳

睇完好想清下耳

救命呀

未入都估到係呢條

點解塞到咁多野

好不安

耳鼻喉科可以清
大約500蚊

邊到咁正， 可以採成粒鐘

不嬲用刮爽到射
多角度刺激

前排耳仔塞左 去左睇醫生 用水槍幫我噴哂出黎超正
真係唔好用棉籤

有冇醫生介紹

我做診所 其實你拎橄欖油早晚滴耳仔
滴一個月左右 d耳屎就會溶左好多
如果再係好塞先要洗耳仔 醫生都係就咁用清水沖返出黎

之前無啦啦耳鳴去睇醫生 個醫生話我對耳乾淨到耳屎都冇 但係我平時都係痕先用紙巾手指r兩下 好難理解點解可以咁污糟

橄欖油係普通超市食用個D, 用匙開少少咁倒落去?

嘩屌 我隻耳都係塞住左
食辣野先通返

變魔術。。。咁多嘢拎出嚟

無錯 最好就揀100%個d 如果有滴樽仔就最好
早晚滴一滴就ok keep住滴 d耳屎就慢慢溶左流返出黎

聽嘢有無清楚返？

鳩噏無敵
黃漢威醫生又指，在他接觸的個案中，就有病人因挖耳垢弄至耳道受傷流血和發炎，有的甚至挖穿耳膜。

又有病人自行買橄欖油來滴耳仔，但本身又屬油耳，結果愈滴愈油、耳垢愈脹，最終塞着在耳道出不來。

點樣先儲到咁大舊，好葡萄

你有冇睇過條片架...你睇下條片入面個人耳仔入面個D係咩黎先葡萄人地啦

隻耳最入係甲由 之後黑色個d係甲由屎?

油耳就係 不過油耳會自己流返d耳油出黎其實唔洗滴耳油同洗耳仔
如果乾耳就要滴啦

除咗隻甲由仲有三大粒黑色耳屎

有一排老母話一邊耳聽唔清野 佢仲以為自己有咩絕症 跟住去睇耳鼻喉科醫生 醫生用工具一睇原來塞住左舊大耳屎 最後幫佢夾出黎收左八舊水
醫生叫佢唔好用棉花棒了耳
佢戒左一排又用返 話沖涼水入耳好唔舒服

想問普通診所可唔可以清耳
一定要去耳鼻專科?

既然你知道咁都葡萄人地，我都服得你好緊要...

細個係乾耳
耳屎係一舊舊好乾可以用耳挖

唔知點解大個變左做油耳

好掛住liu到耳屎既日子金
有無人明...

平時應該點樣清潔耳仔？

其實大陸TB 買左個鏡頭同了耳既工具....但我發現自己一個係做唔到。但起碼睇到隻耳仔有冇D咩先

我試過自己了耳仔
唔小心用力過猛捅咗啲耳屎入去癡住咗耳膜然後嗰隻耳仔失聰咁濟 仲要好痛

然後走去揾私家專科吸佢出嚟 2500飛走

所以真係咪手賤揾棉花棒了耳屎

乾耳撚
細個聽野唔清楚 醫生俾左支油我滴
好爽 流返出黎
想知一般藥房有無得配

我試過睇急症 試過睇普通診所
全部都踢我去耳鼻喉

等睇仆街仔quote高清大圖

Link

清耳痛唔痛

係棉花棒

唔痛 仲好爽

睇到好撚爽

邊到撩

睇唔片

冇塞照去洗得唔得 上網睇用儀器嗰啲500蚊以上

more

其實棉花棒對耳仔係多餘既野

棉花棒只係用黎洗傷口用

隻曱甴俾耳屎焗死

有無醫生介紹

乜嘢叫大陸TB

耳屎係一生精華所在

d 留言話開一分鐘支嘢就好熱
好驚佢係耳仔入面爆

屌你悟空咩 塞咁撚多野入耳

近排沖涼耳仔入左水
搞到舊耳屎卡住左掂下隻耳都痛到仆街
聽野都差左成半
睇完醫生都係比野我滴住耳先

有次耳仔發炎睇耳鼻喉
個醫生用d機 射水線入去洗耳
洗完個幾日聽野特別清

想嘔

今撚野叫li

試過耳屎太大舊 塞到隻左耳聽力得翻兩成咁上下
滴左幾日油都唔掂去比個醫生搵支水槍射耳仔
爽到高潮
沖左舊耳屎出黎果下成個世界好美好

咁應該點清潔耳仔

我估 liu

上次中耳炎 個醫生影左耳仔內部比我睇
勁乾淨勁pink 醫生話正常耳仔都係咁
到底點解可以整到咁污糟

有次聽唔清楚兼好暈， 去集團式醫務所睇，個醫生話有條頭髮，搵個姑娘(阿嬋) 係咁倒水同我沖， 沖返條頭髮出黎

油耳撚應該點清耳？

成日耳仔生瘡好撚痛

早排有篇報導又話咩唔洗自己撩 自己會出黎 拎呢條片可以掌佢口嘴
本身油耳 如果身邊冇人幫手 係咪代表要定期去診所洗耳

之前去台中清耳屎 500蚊臺幣清左個幾鐘

on9 佢呢啲咪就係用完棉花棒撩先搞成咁

有冇介紹
問過800診金 未計清耳

小強不吃不喝都可以有108日命

之前去採耳，有d耳屎痴實左，痛到喊都係整唔出
一路想搵醫生搞左佢，都又覺得貴
有無平d既介紹

油耳唔用綿花棒可以用咩?

印度佬好撚噁心

次次去親耳鼻喉清耳屎都叫我每日滴耳，溶左D耳屎就唔會塞
但事實係買過幾隻果D溶耳液，無隻溶到，反而搞到易塞好多
開頭我諗可能因為我懶，間中先滴下，所以積得太多溶唔到
咁之後去耳鼻喉度清完再試下每日滴，其實真係無撚用的，仲搞到對耳好唔舒服同個人有少少耳水不平衡

結果有日隻耳好痕，無棉花棒，頂唔順就用手撩又真係撩到
雖然係核突D，但自此都會keep住間中撩下
我唔知喺入面會唔會有咩萬年耳屎之類，我只知以前對耳成日塞，一年至少有兩次塞到要揾耳鼻喉清
而家過左年半，無揾過耳鼻喉

利申：油耳，最憎聽到人話咩唔洗搞，自己識流出來

我之前係一年洗一年咁濟

而家小左用earphone同沖完澡囉紙巾引乾

好耐無塞了

一年洗一次*

油耳撚到底點清耳

之前liu完塞左隻右耳之後早幾日先吸完黎
吸完之後去廁所比沖廁聲嚇親原來咁大聲咁有細節
不過淨係吸都990未計診金

點先知自己隻耳仔咁污糟
驚去到睇醫生，原來咩都冇，7吓7吓咁

有時突然耳鳴係咪徵狀嚟

冇耳屎，得耳油都有野採到？

我女朋友都成日耳嗚 叫佢睇醫生又唔睇

之前耳仔唔係好聽到野 以為發炎 去睇醫生原來耳屎多到塞左 佢用舊野吸曬d耳屎出黎 爽到

其實係咪油耳先可以積咁大團耳屎
我乾耳 平時用耳挖撩出黎既都係耳屎碎

我有時油耳塞到頂唔順就會揾黃海清醫生整

條友隻耳咩構造未清之前聽到野？

我右耳都塞塞
成日懷疑有住客係裡面

點解可以有隻小強係入面

點解咁少人用耳挖
棉花棒了到d咩？
耳挖了撚到high翻天

一邊定兩邊

連登都覺得嘔心

係囉 好好奇係咪已經塞咗 所以淨係撩到耳屎碎

去開台北順便搵"姚賓"
收新台幣800

去過專科清耳屎10分鐘攪掂，撩完好舒服

黃海清正呀 啲藥又好 整耳勁c服

咁究竟係油耳會塞定係乾耳會塞？
成日啲人都有唔同解釋

咁點解中耳炎？

前排清潔耳仔嗰陣 左耳聽到高頻聲同聽力差咗好多
過左3日都未好 於是去洗
醫生用水槍係咁射 D耳屎沖完出來先發覺以前真係半聾
但係隔幾日又聽到番高頻聲 有冇人知點解
依家又想洗多一次加洗埋右耳
P.S. 我樓下洗 600蚊

係幾熱...但唔會用好耐，一次都係兩分鐘

嘩 呢d工具都夠膽用淘寶野 佩服
我寧願睇醫生好過

痛到仆街
利伸：5年內清過三次

唔關事 由細到大都耳鳴
去睇過醫生check 過聽力無事
到大咗都係耳鳴但無咁勁
試過清過一邊耳仔 洗咗勁多耳屎出嚟
係好爽但之後果邊耳仔耳鳴勁咗

洗過要7舊 當普通疹症檢查費
銅鑼灣m記大廈

未洗之前電腦右下角要開56十度
手機耳機iphone起碼一半多啲

洗完電腦過十度已經好大聲
Iphone兩三格

想問詳情？

有冇介紹呀巴打 我都想去清下

依家耳鳴有冇好返
其實好撚慘，諗住多耳屎撩完就冇事點知冇得搞

淘寶？

去按摩做採耳效果係咪差唔多？

唔係有份乾耳同油耳咩？我油耳好難會自動整出嚟！試過塞佐睇醫生，同我吸晒出嚟！黑色一PetPet！醫生都話未見過會咁

自己係油耳
呢排隻耳仔塞塞地咁 一直都用棉花棒撩耳仔
想問下平時可以點樣清潔最好

我每三個月就塞一次 要去醫生度洗 好撚麻煩

我日日清耳屎 日日都勁大舊
完全唔明一個月一次個d 係咪已經無聽力

鼻水倒灌 整塞左隻耳仔
感冒引起 睇左兩次醫生都無用 睇耳鼻喉即刻好返

我都係痕就r, 好多年無用綿花棒啦
利申油耳

死link rubbish

入link睇啦 rubbish

其實訓覺係會跌耳屎出黎
油耳既人就麻煩d會痴實係耳入面

屌有次個醫生比左支油我滴

有 但感覺上冇乜太大分別

係lo

仆街頭兩下黑忟忟已經夠嘔心，臨尾先至堅呀屌佢老母

唔知有無人試過
D耳屎塞到最入實哂好耐 起碼幾年
了完之後聽乜野都好大聲，太大聲仲會痛

咁大隻都唔撚化

有朋友試過
佢仲話怪唔知得之前成日聽唔清楚野
聽歌唔洗再開得咁大聲

之前耳仔塞著
後尾睇醫生發現入邊發毛
個醫生話採耳啲人無認真消毒工具
所以搞到咁

醫生上網睇就話唔洗清
但我自身油耳 每一個月採都比師傅話好多
我成日諗 如果一直唔清會點

細過試過做耳燭
吸完開條燭芯睇
吸左幾cm油出黎
自已都嚇親不過好耐冇做
唔知對耳仔好唔好

利申油耳

實好鬼臭

到底咩情況下先會比到隻甲由走入耳仔到

有冇介紹

試過，幾個鐘後適應返就ok

平時睇專科就要轉介信
如果淨係想清耳仔又使唔使

夾隻蟲之前個D係咩黎?

喺Amazon一百蚊左右買左支針筒咁既野，有個軟膠細咀，聲稱轉清耳垢，原理同普通診所醫生噴水入去清耳差唔多。以前一至兩年就要去耳鼻喉科清耳仔一次，而家覺得塞就自己清，方便又平。
不過清完會頭暈想嘔，要坐十五分鐘先起到身行

望一望唔用太長時間。

睇完想清...

追post 追到認唔到個耳字

睇到好想搵人夾
應該去邊搵

已經好耐了唔到大耳屎明明feel到入面有耳屎
但每日用棉花棒就聞到好大陣乞衣味

唔用棉花棒 可以點樣清潔耳仔?

我都係,成日痕痕地,有野頂住咁,撩又撩唔到有野,用棉花棒隊入去轉幾個圈又會有耳屎碎,最重要係好撚臭

無見過？

呢啲好污糟又傷耳

R到好爽wo

之前淘寶買左鏡頭耳刮，自己睇住黎刮

痴撚線

點解會污糟
同埋點解會傷耳
無人叫你大大力刮架嘛
又唔係叫你撩耳膜

我都有買 但刮唔到
不過可以睇到有幾多耳屎都幾爽

我都係
想睇醫生，唔知保險卡包唔包

有冇人知點解會咁

唔用棉花棒但有無咩推介

小心出事
有親戚試過撩到穿左耳膜 依家聾聾地

有冇人有用耳燭？
有冇用其實？

耳勺

叫棉花棒啊仆街